香港八大學院，請你地齊心救中大，因為下一個就到你地。

請你地將中大既事，當成自己既事，盡心盡力咁去協助佢地。你地應該有睇過 六國論 吧？中大失守之後，下一個，一定係輪住到你地。

其實我個題目起得唔好，唔單只八大，其實中大既事，係我哋每一位香港人既事，我地唔應該比佢地獨自面對！

!!!!!中大告急，中大告急!!!!!
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ！！！中大！！！

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

推

推！！

推
中大既命運 就係你地既命運！

push

有見地

香港所有大學生 行動啊